請問呢套野值唔值錢架？

95年在千葉購入

20蚊應該ok

你發達 起碼過球

勁靚囉
風格好特別，
依家嗰啲卡純粹靚，冇咩特色

我出五萬一張收
樓主留tg

300，最多300，同雞冇分別

其實呢個係咩版黎??

認真？

你去現時點望下 呢啲九十年代龍珠卡一地都係
呢個年代根本無市場 自然唔值錢

明白 唔該你

google la, 連登仔點都話一文不值架啦

就係google搵唔到呢個款既卡 一度懷疑係山寨野 但係後面有寫1995made in japan

google好難用咩

唔值㗎啦 我幫你買咗佢啦 $5一張